[tg]想傾一句兩句定係三句

telegram傾又得 呢到傾都得

好撚悶呀

條link都唔得嘅